突發，今晚8點半使徒行者2電影首映禮，有好多CCTVB星出席

首映禮儀式去到9點零先完
大家齊齊去叫口號

大家齊齊去叫口號

8點半你8點先開post?

地點

where

去大叫黑警

九展

咁突發!!

地點呢

大家齊齊去九展叫口號

推一推

地點呀屌你

CcTVB 相信無人介意武勇d 支持佢活動

垃圾戲
一齊杯葛

屋企去10分鐘車程
有冇人真係去？
順便追下星

唔早d講

去唔切了

已經有巴打到場

太突發收到左出席名單

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

要買飛？
幾多樓？

首映飛要有邀請
地下，一入去就係
大家歡送下班垃圾CCTVB星

去

去到再睇人數做野

push

大家齊齊去九展叫口號
歡送唔到入可以歡送走，垃圾戲最多2粒鐘

屌佢老母就得 買佢老母閪呀

Push

仲夠膽上呢d黑警片

推

剛放工經過，好多間尺鼻整容雞

光復香港 時代革命

樓主真係世界級

早得小小開post都算
仲要唔講地點

去追星

無線新聞 永遠呃人

一定要
Cctvb新聞台好撚煽動情緒
不停播警察問"我哋係咪要繼續容忍依啲暴行"

下下咁突發

8點叫人8半去九展

誠哥話半個鐘內去到香港任何地方丫嘛

咪係

唔早講

Fact check?

星？
邊撚到星
一班甲由老鼠

上面咪有圖囉

好似好多大人物

依家先睇到post，推
利申住大西北

總有機會出黎

Pish

Gogogo

係咪tvb落重本 係既上映左大家多多支持

記得使徒行者1出果時好多人爆曬結局出黎